第一次開post 小心721

第一次開post p牌但唔係5毛
收到內幕消息堅料 元朗鄉黑開左會 721會派班𡃁仔著白衫 出去見黑衫就打 小心保護身邊人 由其是年青人 警覺醒高d唔好受挑釁 721見

Thanks

好可惜冇人理你

PO名真係好重要

Thankyou

仲有無堅料流出

我係因為逃犯條例先留意到連登 我以前有睇過高登 從來無開過post 都無注冊過 係今次先開ac想提醒下 依幾日擔心到訓唔到覺

辛苦師兄，俾人盲屌

巴打我信你
下次可以利申返自己719預測到721
而家風頭火勢，好多人怕被呃先負評

對樓主模拜

支持樓主，小心d

.....................
神預測

sorry啱啱懷疑你

我都係！謝謝你

Thanks
驚距地潛哂水唔出

堅

727前有冇流透露下

。。。。

樓主係咪圍村入面少數嘅黃絲

而家至睇到個post，多謝巴打，有冇關於元朗鄉黑對於市民於7月27入黎元朗行街點反應？如果收到風關於佢地開會結果，煩請預早通知聲，好人好事！

未來人

我都係因為元朗站7.21事件先註冊連登，爬文期間睇到你個Post。🙏